<港版國安法>國民黨：會先確認來訪香港人「不支持港獨」

國民黨黨主席江啟臣日前提到，自己曾確認過香港學運領袖黃之鋒「非港獨人士」，才安心與其合照，讓中國民運人士王丹傻眼，在臉書批「還沒統一呢好嗎？！還不是特首呢好嗎？！」。

港版國安法通過後，有網友挖出去年江啟臣和黃之鋒、朱凱迪合照，指出江啟臣可能已經觸犯港版國安法，對此江啟臣回應，當時黃之鋒來台拜會立法院各黨團，他有和對方確認過是否為港獨，「他說不是。」

這樣的發言讓王丹看不下去，表示「真的不寒而慄」。王丹在臉書發文，指出主張港獨又怎麼了？言論自由還要不要？江啟臣的一席話，把國民黨的內心全說出來了：國民黨連跟誰合影，都要考慮中共和習近平的感受，都要符合中國共產黨的政治標準。

王丹痛批「還沒統一呢好嗎？！還不是特首呢好嗎？！」，看看香港今天的慘況，台灣人必須下定一個決心，絕對絕對，不能讓一個把中共的心情好壞看得比什麼都重要的政黨上台。「否則，台灣就完了」。

支持台獨?

扯你枝青天白日都當台獨啊傻閪

國民黨

看見國民黨繼續這樣就放心

一直送槍給民進黨

收皮啦，你冇話事權ga la

kmt真心想搵人幫佢冚埋個棺材蓋喎

wtf

國民黨幾時Join 支那嘅一黨獨裁多黨合作協商制

國民黨下屆等收皮啦

幹你娘的江啟臣
改革？改你媽雞掰膩
繼續抱著你的九二共識進棺材死好

國民黨很快就會新黨化

正常發揮

希望民眾黨爭氣打趴這爛咖老人黨

但佢哋都係唔太掂⋯時力比較強

時力吃不到藍票拉

準備滅党未？

唔怪得當年中國人要共產黨都唔要國民黨

之前吹到江啟臣會同中共保持距離
結果都係b隊

光復香港算唔算？

關你咩事姐你話到事咩

反攻大陸？

孫中山同蔣公應該會激到返生

等滅黨啦

8個民主黨派入面已經有國民黨革命委員會喇

漢賊不兩立

Lol

三民主義統一中國係咪顛覆中共

民眾黨呢啲閪格投機黨 你估會唔奶咩

呢班撚樣國民黨對中華民國國歌歌詞到底有冇睇過
當中一句係毋忘先烈

，

企撚開啦少數派
撚有人理你地咩

蔣公一定拉而家啲國民黨去槍斃

2020啦 仲國民黨

永續做在野黨啦

乜呀，家陣國民黨只不過跟返佢地聯俄容共既路線

已經走到亡黨階段

對

國民黨what the fuck

佢又唔係執政黨 邊鬼個理佢

收皮啦loser

係輔政黨 共產黨治下唔會有在野黨

CLS On9到

中華民國旗都犯國安法喎

繼續送子彈比民進黨

小數派講到係當權咁